諗住去9-10月坦桑尼亞睇safari

有冇人有興趣 因為得自己一個 想搵個伴
咩都未plan
三萬住宿機票包車唔知得唔得

ching想去幾日？幾月去？打針都好似唔平 , 我諗overall要 35-36 k

我諗應該10-12日左右啦
打針既話check過5-600

屌你行撚開

應該會9月尾去行kilimanjaro 預多4-5日safari

今年11月有10日假，諗住去Zanzibar旅行。
但係諗諗吓又想去埋坦桑尼亞...
時間會唔會太緊迫？

如果一個人去坦桑尼亞遊覽，可以選擇嘅 tour 係咪唔多？
如果一個女仔去，安唔安全呢？